筲箕灣東大街出現就死蝙蝠

筲箕灣人小心啲

正
刺身上啦喂

日光日白走出嚟死響條街

市區都有蝙蝠 ?

又係東區

有山唔奇?

我沙田成日見。。。。

附近山邊飛落嚟？

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

其實夜晚好撚多
不過好少向上望所以唔為意

但唔係話蝙蝠唔會畀病毒殺死架咩

咁都會死嘅...

一定係俾WARS 殺死嫁咩？

香港蝙蝠多數食果實
西灣河筲箕灣街邊有唔少比較大嘅榕果樹
每晚9點10點就有好多蝙蝠係上面飛黎飛去

根本就夜晚大把，大驚少怪

今晚加餸

九龍嘅山其實都有